罷工?

罷工成效如何???